我宣布：全部都係鬼！！！

火系魔法師係鬼！
滅火隊又係鬼！
改口號都係鬼！
唔改亦都係鬼！

屌哂你地啦！！
如果係連登都咁撚分化 點撚樣團結全部香港人呀

自推十連

2

3

4

5

到底我哋仲要放棄幾多嘢？

6

7

8

9

10

建議］ p牌正負評顯示

對黑社會唔係一開波就打呀！！！

訓唔撚著呀繼續推

好撚嬲

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

連登又開始捉鬼

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

絕不割蓆 核彈都唔撚割蓆

核彈都唔割
巴打夜啦 早點休息

好撚嬲
巴打你都係